
                      pese a tantas criticas negativas pense que era malisima, y la verdad no la encontre mala, al principio es media  rara XD pero con el paso de los hechos te vas enganchando en la historia y en los personajes, no me lei el libro, solo mi critica es respecto a como la encontre  como pelicula
        
            